知唔知著咩先唔駛再見到班韓仔？

要著防韓內衣

0/10

10/10

樓豬啲笑話好正

咁咪連韓妹都見唔到

如果韓國人著防韓內衣，照鏡會唔會睇唔到自己？

你自己問佢哋啦，反正我見唔到

著左都見到喎